即時討論：沙田新城市和你shop

2點定已開始？

仲等緊十二點半和你塞公佈詳情
再決定去邊

推

原來未公佈詳情

機場個邊要等十二點半先公佈

其實咁樣好難令人有勇氣入去

9.22 沙田新城市 1pm

集合地點：Coach前

行動：
- 行經新城市的藍絲商舖，主打美心+福建幫+喜茶，我地會停留商舖外叫口號(設計了針對商舖的口號)，每小時30分行1次，12:30pm行第1次。

口號 (每間2個口號) (每間舖頭係出面嗌口號5分鐘)

口號：

-商場：
“商場如戰場，和理非主場！”
“商場如戰場，塞爆無商量！”

- 黨鐵：
“黨鐵不仁，串通差人，謀殺市民！”
“包庇警察，黨鐵垃圾！”

- 美心：
“有良心，冇美心！”
“美心黑心，黑心美心！”

- 喜茶：
罷飲喜茶！

- 福建：
“拜拜福建幫，拜拜360！”
“優品落閘，福建獨立！”

- 當行到、停留在藍絲餐廳外，會排長隊一個跟一個，瘋狂攞飛。攞左飛但唔入去，用blue tap貼飛在間餐廳外，以示不滿->我攞左飛但我唔入去坐、幫襯。

主打：
美心集團 ＋ 福建幫 ＋ 喜茶

名單：
星巴克咖啡 商店 155 L1 一期
simplylife 商店 129 L1 一期
COVA 商店 214C L2 一期
喜茶 商店 408 L4 一期
優品360 商店 610 L6 一期
翠園 商店 801A L8 一期
潮庭 商店 801B L8 一期
北京樓 商店 801C L8 一期

建議路線：星巴克咖啡 商店 155 L1 一期 -> simplylife 商店 129 L1 一期 -> COVA 商店 214C L2 一期 -> 喜茶 商店 408 L4 一期 -> 優品360 商店 610 L6 一期 -> 翠園 商店 801A L8 一期/潮庭 商店 801B L8 一期/北京樓 商店 801C L8 一期

Amazing
去睇新iphone防暴綠

青馬大量狗粗查車

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

沙田跳閘重唔重防？

正! 撐！